［多圖］呢條女算唔算元祖級西面港女？

多圖=1張圖

喺FB見到，70年代但而家睇番都仲覺得好潮
40幾年前嘅嬉皮少女今日到底變成點 唔知做咗人阿嫲未

後面個阿伯仲型

真係一脈相承㗎

應該投左胎了

黑超阿伯

今日d阿伯同以前d阿伯都係一樣打扮冇變過

好似老夫子入面個啲人

好hippy

陳小姐就鍾意著旗袍

仲以為嗰時得歐美先有hippies

以為老貓出post

幾型喎

一睇就知係白粉妹

多圖

當年染金色 可能係黑底或者仙姑

黑超長髮個件

Fuck得妹

70年代香港人嗰嗰着喇叭褲喎

癡線 真係幾型
終於見識到咩叫走得太前

但好似佢咁由頭到腳都咁波希米亞風嘅應該好少見？

少
所以咪話可能係仙姑
不過又唔排除佢好又錢 係外國返黎

嗰時外國hippies個個都係呢d look 係估唔到香港都會有
張相入面全部人d打扮就算今日著出街都唔會覺得老餅

以前條街邊有咁多人

穿越時空的少女

大奶奶呢？

張圖有聲

d頭髮仲好似好柔順
隻染髮色又唔out

嗰時染髮要用雙氧水 好似係

好想同條女做愛

去囉 六張幾野 塊乾飽玩兩粒鐘應該濕濕地既

Lm

70年代同今時今日 港女都係平胸

gmilf (grandmother i like to fuck)

港女冇波真係遺傳 一代傳一代

不過普遍對腳都唔差 洋腸都望到眼定定

呢班支那蛆連廣東話都未講得正
不過唔知俾錢佢地嗰班廢老後生時係咪咁跳舞

好潮

型到喊

右邊咁似mia 同 vincent

老夫子入面啲角色

呢個look依家出街都仲得

好型

我以為呢度日本

細個成日睇老夫子
依一句識背

有小小似梅姐

屌 前面個毒撚樣都著得好過宜家d 潮童mk

最正常

好撚正

Match

咁嘅衣著 旺角宜家都大撚把

no....13點

條女cosplay 邊隻OL game

你唔講我都唔覺得係70年代既人

佢梗係有錢人啦，頭上個串鍊係Hermès 㗎 當年買得起Hermes首飾嘅一定非富則貴

想屌 對唔住婆婆,你當年堅索

左下角matched

Mia個bob頭都係而家仲興緊

wer hea hey

以前條街咁闊

就算而家睇都好潮好型

以前好鐘意睇